Trump Twitter聲援莫廸同印度!!

熱戰

幾時簽

知你好期待
我都好期待

自己拉自己po

簽啦衰人
唔好理你個女同女婿啦屌

Trump一講my friend就知佢講緊反話

"Best" friend先係反話

搵印度做代理好過直接打

而家印度而埋堆搶生意
當然肯做爛頭卒
但唔覺得會真打